點解戀童就要比你地當係地底泥?

公平咩?

呢個世界就係咁
少數服從多數

好撚唔公平

鍾意15 16 歲既女仔算唔算戀童

Ching 走先 呢度我幫你頂住

姐係算唔算

同性戀都合法啦

同性戀就得 戀童就唔得

其實一個人係可以同性戀既同時戀童

捍衛蘿莉戀愛權利

戀童？孌童？

地底泥都抬高左啦

又世界大戰

毒撚真可怕

除非全世界都戀童